[N3DS][PKM]S/M討論區#33 空無一人

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人
[/center]
Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

等左幾日都無人肯開

番黎啦

有左POST好耐